行政長官與德駐港領事會面 表示強烈反對

行政長官強烈反對德國對兩名棄保潛逃人士提供庇護
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥今日（五月二十四日）與德國駐港署理總領事David Schmidt會面，對據報兩名香港居民就嚴重控罪候審期間棄保逃離香港後獲德國提供庇護一事，向對方表示強烈反對及深切遺憾。

是次與David Schmidt的會面是由林鄭月娥提出，於今日下午在行政長官辦公室進行。行政長官辦公室主任陳國基亦有出席會面。

林鄭月娥強調，香港的法治精神、執法機關的嚴謹執法及獨立的司法制度，一向得到國際社會的高度評價和認同。其中，獨立的司法權，包括終審權，受《基本法》保障；相關《基本法》條文亦訂明法官可從其他普通法適用地區聘用。她說本港的終審法院正由14位來自英國、澳洲及加拿大的海外著名法官擔任非常任法官，足證香港的法治精神和司法獨立。她指自香港特別行政區成立超過20年以來，上述司法制度得以全面落實並備受尊重。舉例來說，根據世界經濟論壇的《全球競爭力報告》，香港的司法獨立在亞洲排行第一。

林鄭月娥表示，香港任何被控觸犯法例的人士均會獲公開及公平的審訊。她對兩名棄保潛逃的人士據報獲德國提供庇護一事表示深切遺憾及強烈反對，指該做法會使香港法治和司法獨立的國際聲譽受到不合理的損害。

林鄭月娥質疑德國有關當局的決定是否建基於事實。她指出該兩名棄保潛逃的人士就二○一六年二月發生的旺角暴亂事件被控以包括暴動和襲警在內的嚴重控罪。她說該暴亂事件涉及掟磚和木卡板、燒車、襲警、圍攻警車、傷人及破壞公物等罪行，該等暴力行為嚴重影響公眾秩序及安全，並導致超過80位警務人員受傷和引起眾多香港市民不安。她指德國長期有外交人員駐港，德國當局理應充分考慮上述可從公開紀錄輕易獲取的資料來判斷事實和處理要求庇護申請，但現在看來當局未有對事實進行基本評估，對此表示失望。

她要求David Schmidt向德國有關當局轉達她所表達的深切遺憾及強烈反對。

完
2019年5月24日（星期五）
香港時間18時00分

收皮啦777

又獻醜

德國表示： 你個仔 我地有好多難民

幾時輪到你嚟干涉內政

香港的法治精神、執法機關的嚴謹執法及獨立的司法制度，一向得到國際社會的高度評價和認同

關你撚事，干預人地國家事務

你咪出兵囉777

你搞港獨牙？召見人地國家大使，你夠格咩？

1. 德國內政
2. 外交事務

係咪搞港獨？

比德國佬見到香港因爲呢啲嘢就告暴動罪就夠晒point比政治庇護啦

咪住先

同領事見面唔係屬外交事務咩

你有咩資格外交事務屬於中國人民共和國政府負責想攪港獨就請出聲

林鄭兵變？！

去踢館
好威威

唔要求引渡? 渣ga

你有基本法人地無？

7婆

夠膽你咪驅逐德國領事出境囉

涉足外交事務,搞港獨?

夠膽就叫老解派軍機送支港警犬去德國拉人
就怕架老爺機一入歐盟領空就比德國颱風戰機擊落

香港又有次主權了

曾蔭權打個電話都話係次主權，宜家林鄭咁做就唔算？

外交部批准你去屌人？

林鄭你咁講即係成件事真係政治打壓

外交都撈埋 ?

不如廢左基本法去啦

基本法放低咗？呢單明顯外交野

做咩咁搏

林鄭搞港獨

外交呢d野要香港省長做埋？

召見人哋大使咁串

搏升官。

德國：Who are you？Ask your boss to talk to me!

支那又推香港做馬前卒

引渡德國大使返支那囉笨柒

鄭生：老婆你做多咗，你做多咗喇...

德國：掉磚都吿暴動罪？

應該要制裁德國

一個獨裁，唔尊重人權的政府當然會強烈反對收容政治犯

上面講嘅咩法治咩司法獨立嘅野完全同今朝睇到禁止菲律賓法官入境單野好矛盾

人地德國佬咪兜巴打你老母柒婆依家香港就係冇法治囉

區區省長，走去撈埋外交

香港縣黎 邊係省

中國人真係onlun9 人成日叫人唔好干涉自己
但日日攪鳩其他國家

要轉出自己不民主既意識型態

完全係痴線

德國領事：食德國腸啦

中國人真係onlun9 成日叫人唔好干涉自己
但日日攪鳩其他國家

要輸出自己不民主既意識型態

完全係痴線

你以為自己邊撚個呀
夠料同人國家傾政務咩
屌你老味真係覺得自己好打得咁

其實林鄭係好鍾意領功既人送中條例又係咁 而家又係咁

嬲嬲豬

賊婆心酸

點解佢可以理外交既?
真心佢有咩權利召見領事黎傾外交嘢

廢中們唔係唔撐基本法唔撐中國啊???
要求罷免越權港獨777!保護中國主權同合法行使外交權！

林鄭: !@#!$#%#%!@#!@#
德領事: I'm sorry. But this is an internal affair of Deutschland.
香港市民:

支那都未出聲就衝左出黎先

強烈要求德國派兵佔領香港
讓香港成為新青島 新膠州灣

依條八婆代表香港

其實點解港共啲高官咁鐘意自己話自己被國際承認，今次仲要同返人地講，其實佢地知唔知醜字點寫，普通人同外人講都唔會話自己被公認乜乜喇屌你

中國有戰狼

搞港獨，柒婆

好勁啊14個鬼佬法官

不過淫大䆁法係乜春黎

最想佢咁做 最好搞到德國領事受傷
咁就有機會開戰
香港就有救

有事就拎鬼佬出黎增強認受性
真係十足十支那

會唔會派黑警去包圍人哋大使館

行政長官
仲話唔係政治逼害
笑大人個口啦，柒婆

今晚德國領事館fb唔知玩唔玩野

係就快啦

西環指揮

港獨之母

如果搞慶埋德國佬=歐盟，刁總就可以如願做第二個毛帝了

d建制page同老人whatsapp group整咗圖未？
會唔會用德國慌了！林鄭一句話！霸氣回應德國註港領事 👍🏻做title

菲律賓又唔見你屌得咁快手

德國咁多庇護難民，個個國家屌一屌就跪味好唔得閒

林奠妹仔次主權不對等，德國領事應霸氣叫口交部見我!

口交部早兩日已經屌過

777可能一兼幾職
深不見底

口交部一路干涉人哋內政咁叫人哋唔好干涉自己內政

唔好干預人地內政啦！

德國將香港殖民地法庭等同第三世界

法治已 END GAME

依家德國就係話香港殖民地法庭等同第三世界囉

Wer bist du

外交事務幾時到你特首出聲？

好大個官威吖,包大人

根本雙重標準

如果德國叫佢切勿干預我國內政就好笑

死柒婆夠薑就摌平德國大使館

華為公主未救到
華為皇朝又就忙

wfc南邊小城既2打6

中共港共
一鳩樣咁仆街垃圾

死返去印度啦，南亞仔

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

原來個會面性質係呢樣

香港修訂逃犯條例 歐盟正式抗議

嘩 俾你做多幾年特首 連習種都唔放在眼內啦

明知人哋不屑同佢打，
就去吠一吠痾督尿，
返去又可以奶阿爺鞋底邀功

過逃犯法拉得啦香港無外交權

華太司發爛咋？
無人理你係人大使官柯尿

Who.gif

淋病都弱智 走去揾人解釋
你估全世界都會要同你一樣諗法？
人哋完全唔知香港發生乜事？
從德國庇護兩人後 在民主國家看來
香港已經係難民港

香港幾時開始有外交事務

林鄭說了這句話，德國領事連水都喝不下！

仆你個臭街你老幾啊賤種林鄭